愛貓隻前腳拐下拐下

佢係十歲嘅摺耳貓黎 呢幾日行路都拐下拐下咁
唔肯用前腳行路 但係見佢又好似無乜野咁抓磨爪板
上網睇過話因為品種問題所以都可能會有遺傳病
真係好擔心佢 係咪就算睇醫生都無用

摺耳，，，，，，，，

應該係 風濕 關節痛之類

摺耳已經遇咗收尾幾年不得善終，帶佢睇醫生搵方法舒緩吓，等佢最後幾年唔使咁辛苦